唔記得左account 登入email 同密碼可以點做？想改名又改唔到

畢左業幾年唔記得左個email，每日撞5次都fail
連囝救下我

俾返個AC人啦